屌你老母邊條撚屌改左我個名

屌你老母 我個N.Keita8呀

好改唔改

浮誇？

好改唔改改個on9名

屌 呢家焗撚住要用一個月個on9名

又會有人改撚左我個傻仔名

Kid子

垃圾都扮

不要迷戀哥

利迷真係好on9

屌你老母 唔撐利好耐

funson reported

唉屌

好改唔改 改can子咁on9

分你老味呀

阿迷>利迷

利迷真係on9 我祖迷